香港人搭港鐵真係世界級

香港人最撚最意屌 小黃人叫人行入少少
同埋 最撚鐘意屌啲人 隔硬逼入車廂
但我搭左咁耐港鐵 發覺呢啲行為係好撚正確
因為真係好撚多仆街唔鐘意企入啲 自己個企位直頭可以跳巴蕾舞

正評 逼撚到啲仆街 肯企入為止
負評 我鐘意跳巴蕾舞

投你老母

你老母呀

係咪要rap出嚟？